突發其想 不如整個十八區街坊齊發夢？

經過今晚，發覺一嚟民區班狗唔會太敢亂嚟，比著今晚黃大仙嘅事發生喺金鐘等地方，班狗仲唔射到我地仆街？

二嚟如果真係做得成十八區，自己去翻自己嗰區發夢，就可以分散狗力，我地亦唔需要話特別多人，一區有幾千個都夠！完美達到be water嘅極致！

雖然有啲難去實行，但我相信連登仔同香港人嘅號召力

只係突然之間有個諗法想講出嚟，
覺得work嘅比個正皮，覺得唔work嘅一齊討論下吧。

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

馬鞍山已點起

支持，十八區的話我日日同你發一次夢都仲得。

唔一定一嚟十八區，可以試下幾區先，冇記錯沙田，天水圍，黃大仙，葵涌班街坊幾正氣下

支持 同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

推呀

支持

比多d人見到

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

發夢區區同時佔佢幾條主要道路，想唔癱瘓都幾難

好似琴日紅隧咁 如果做埋利民政策
癱瘓收費站 免費比車過一段短時間快閃
又贏民心又打擊到經濟
俄羅斯輪盤咁去唔到隧道玩